有冇人知紅磡火車站發生咩事？

成班黃衫人圍住個肥婆

個肥婆食霸王餐

肥婆咁熱仲唔係中暑

見佢想衝落月台